步兵區.

有冇巴打做緊外賣兵？你地又係做緊邊間公司？收入如何？一個鐘有幾多張單？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG